警方：尊重新聞自由和傳媒採訪權利

七個傳媒工會及組織發起黑衣靜默遊行，主辦團體估計超過1500人參加，警方稱，高峰時有1100人。

警方發言人表示，警方一直尊重新聞自由和傳媒採訪的權利，亦很明白拍攝警方行動是傳媒的工作。警方一直與新聞團體保持溝通，讓雙方理解彼此的工作，達致互諒互讓，警方在這方面的工作不會有任何改變。

發言人稱，今年6月初開始，有大量公眾活動在全港不同地方進行，很多時在這些公眾活動完成後，在很短時間內，會有大批激烈示威者突然發難，以暴力衝擊警方防線及襲擊警務人員，現場即時變得非常混亂及危險，傳媒在採訪時必定要以自身安全為上，以免發生危險。

發言人指，有關情況前所未有，雙方在協調上可以做得更好，警方會在未來日子加強彼此的溝通及人員的相關訓練。

食撚屎啦

屌你老母死黑警
你得個講字仆你個臭街

笑話？

記你老母

啱啱先見到又打記者

多謝黑狗提供笑話

狗: 尊重新聞自由
現實: 打記者

狗: 快啲離開
現實: 全方位包抄

在很短時間內，會有大批激烈警察突然發難，以暴力衝擊示威者防線及襲擊示威人員，現場即時變得非常混亂及危險

袁木最誠實
警察尊重新聞自由

收撚皮啦你老母

躝啦屌你老母死黑警

尊重

但照打吹咩

用警棍、胡椒噴霧黎招待記者